補習社無答案

今日去interview
間補習社同我講我地係無答案架
姐係要老師自己教
人工得60蚊 而家咁多補習社都係有答案
估唔到自己撞正一間無答案既補習社
但60蚊一個鐘真係好低
做唔做好

冇答案係慳成本

狗先做

你做完走，咪有答案囉

如果唔係點黎d 答案

要思考你返工嘅目的係咩
錢?學習?經驗?興趣?成就感?解悶?試新鮮嘅事物?識朋友?鍾意間公司?
知道目的就知道點揀
例如錢,就搵人工高d...etc

btw,機會成本都係成本

身邊有好多朋友做補習社都可以靠本答案教到
無答案我怕自己教唔黎 功課輔導班黎

身邊有好多朋友做補習社都可以靠本答案教到
無答案我怕自己教唔黎 功課輔導班黎
其實自己鍾意小朋友+教育先揀呢行
最近好難搵工，好不容易先搵到一份肯in自己
但聽到無答案之後又好無信心

無答案就教唔嚟，咁時薪 60 差唔多啦

好多啦
公民式有答案 最低工資 你做唔做？仲要唔係日日返
揾鬼做

去做私補最好揾

好吧

咁自己又無咁叻可以做私補
見身邊D朋友都做補習社 功課有曬答案 好似唔錯咁
有答案容易教好多
最近好難搵工，好不容易先搵到一份肯in自己
但聽到無答案之後又好無信心
所以諗緊到底做唔做好呢..

1對幾
我請人做私補岀緊百幾蚊個鐘

2對10個學生
開學之後會更加多學生
主要係覺得自己未夠班做
無答案睇
自己以前細個去補習 老師都會幫我睇住本答案黎對一次我d功課先走

$60都要諗
係我就唔做啦

欣賞你嘅責任心
有陣時初入職場
好多人都仲會用學生思維去返工
要準備好所有野,預備好哂,先可以做
哩樣喺學校考試係好有用
但係職場就冇乜用
因為機會冇咗就冇咗,唔會有人睇你準備好未
例如往後你做老師咁啦假設，五個老師競爭一個主任位
考核可能要你短時間內做好難嘅task
咁你做唔做？做到就升職，唔做就唔知幾時先有機會
其實，往後職場，愈黎愈多野都會變到唔可控
亦都可能有啲係要即場上陣，冇時間準備
咁點好？
只要控制好自己個part，盡咗責，咁就問心無愧
可能你怕教得唔好，失敗咗點算
有陣時，定好咗目的，就冇失敗哩個term
只有成功同部分成功
例如你嘅目的係練習教書技巧
咁你教得好=成功
教得差=有機會畀自己改進反省，部分成功
你睇，你做得好唔好都係意味住戰略上嘅成功
冇失敗哩個term
咁其實就會放心好多

咁你不如唔好幫人補啦⋯⋯
害人害己

多謝你，今日收到通知星期一返工